一人一個識女方法

用眼神吸引佢

搭訕

整容啦

靚仔

同佢講你老豆是李剛

單手渣法拉利

溝女黎講兩個字咖姐

你多久吃一次荷包蛋？

HKD

RMB
WeChat
Alipay
包包

做筆友寫信

你喜歡孔子嗎